{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 시그니처 호텔&레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、追加で時間当たり10,000ウォンの退室遅延料が請求されます。 また、午後3時以降にチェックアウトされますと、1泊料金が追加で請求されます。 客室の鍵を紛失された場合は、10,000ウォンの追加費用が発生します。 基準人数は2人で、最大人数は追加費用なしで宿泊可能です。 ただし、寝具の追加時に1枚当たり30,000ウォンの費用が発生します。 客室内での喫煙は禁止されており、ペット同伴での入室はできません。 全ての客室ではネットフリックスをご利用いただけますし、ご本人のアカウントをご利用ください。 2023年7月1日からは客室内にアメニティを無料で提供せず、フロントで1セット当たり3,000ウォンで購入できます。 朝食はレストランで提供され、入場は午前7時から9時30分まで可能です。 通常価格は大人24,700ウォン、13歳以下の子供は12,400ウォンです。 事前にご予約されるお客様は大人20,900ウォン、子供は10,500ウォンでご利用いただけます。 また、36ヶ月未満のお子様は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、時間当たり10,000ウォンの退室遅延料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを午後3時以降にすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、午後3時以降にチェックアウトされますと、1泊料金が追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、追加費用はどれくらいですか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失された場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人で、最大人数は追加費用なしで宿泊可能です。ただし、寝具の追加時に1枚当たり30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙やペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室ではネットフリックスをご利用いただけます。ご本人のアカウントをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アメニティは無料で提供されますか？",
            "answer": "2023年7月1日からは客室内にアメニティを無料で提供せず、フロントで1セット当たり3,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、入場は午前7時から9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "通常価格は大人24,700ウォン、13歳以下の子供は12,400ウォンです。事前にご予約されるお客様は大人20,900ウォン、子供は10,500ウォンでご利用いただけます。また、36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 533
    }
}